其實係咪依家d人樣衰左？

點解以前d明星唔洗p圖都可以靚到dom一聲
依家個d化完妝p埋圖都唔覺特別靚 轉個頭都唔記得係乜水

係

以前得電視同雜誌 依加又IG又twitter又FB睇得多自然會有審美疲勞

你見ig d女同眼同鼻同醫生
行一段路，d女黎黎去去都係幾款妝，撞樣撞到
仲有依家出街個個出街都A字裙，仲要拉到條腰線上肋骨
見過誇張到拉到上胸底
無話咩既，靚就真係ok既 ，
毫無特色咁解姐

因為你未見過我啫

溝左大陸種差唔多啦

仲有個現象係周街廣東都係啲中女
見到都臭到陣阿嬸味

廣告